無心刺破假警察集團，一於推爆佢

刺傷警察，警謊竟然低調處理，原來受害者為假警察，一於推爆佢
【附證據】無名無Num公安借身份？ 被「割頸」警被揭不是香港警察

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

share content farm 上嚟當真新聞 自己睇求驗啦柒頭

此Post已完